const ITdata = [
    {
        question: 'В каком году был создан первый компьютер?',
        options: [
            '1978г',
            '1936г',
            '1927г',
            '1905г',
        ],
        correctAnswer: 3,
    },
    {
        question: 'Кто изобрел первый компьютер?',
        options: [
            'Петер Пауль Маузер',
            'Чарлз Бэббидж',
            'Джеймс Уатт',
            'Кларенс Бёрдсай',
        ],
        correctAnswer: 2,
    },
    {
        question: 'Когда появился термин «информационные технологии» в современном значении?',
        options: [
            '1958г',
            '1961г',
            '1927г',
            '1979г',
        ],
        correctAnswer: 1,
    },
    {
        question: 'Что общего между ИТ-компаниями Microsoft, Apple, HP, Google?',
        options: [
            'Все они были запущены в гаражах',
            'Все они являются подразделениями Скайнета',
            'Все они были куплены Facebook',
            'Все они устраивают вечеринки в стиле "Звездных войн"',
        ],
        correctAnswer: 1,
    },
    {
        question: 'Что такое номофобия?',
        options: [
            'Страх перед HTML',
            'Страх отсутствия мобильного телефона',
            'Страх услышать "Нет"',
            'Страх перед людьми, которые еще используют фразу ном-ном',
        ],
        correctAnswer: 2,
    },
    {
        question: 'Какой процент людей неправильно подключает свои USB-устройства с первой попытки?',
        options: [
            '94%',
            '41%',
            '56%',
            '86%',
        ],
        correctAnswer: 4,
    },
    {
        question: 'Сколько Facebook заплатит вам, если вы найдете ошибку в их коде?',
        options: [
            '5$',
            '500$',
            'Ничего',
            '1300$',
        ],
        correctAnswer: 2,
    },
    {
        question: 'Что за животное такое, официальный талисман операционной системы Linux?',
        options: [
            'Слон',
            'Кот',
            'Пингвин',
            'Червяк',
        ],
        correctAnswer: 3,
    },
    {
        question: 'Какая цифровая валюта является самой известной криптовалютой?',
        options: [
            'Tether',
            'Ethereum',
            'Bitcoin',
            'Litecoin',
        ],
        correctAnswer: 3,
    },
    {
        question: 'Что означает WWW?',
        options: [
            'Вспомогательные буквы',
            'Сетчатая свзяь',
            'Зашифрованные данные',
            'Всемирная паутина',
        ],
        correctAnswer: 4,
    },
];

export default ITdata;